R7000 DD-WRT WIFI

屋企隻R7000 成日斷，岩岩刷左 dd-wrt ,個wifi 比之前慢，可以點set 快啲？

點刷
求教學

down 兩個dd wrt 既file 落黎 再上192.168.1.1 刷固件。。wifi 暫時慢左，但都有200mb/s,暫時未斷過，最緊要係唔斷線。。。打機，睇戲成日斷真係躁

刷fresh tomato

braodcom cpu tomato會好啲

有咩唔同？穩啲快啲？

洗唔洗刷返原廠先刷tomato?

check ddwrt sfe, 我用openwrt幫你唔到

唔識

用tomato shibby 定 advanced tomato?

用merlin 裝埋scripts
正到pk

fresh tomato

2020 年仲有人用 dd-wrt?!

要穩tomato
要多功能ddwrt
要平衡試下marlin

r7000 可以dd wrt 直接刷最新tomato?

未刷過 唔識

其實我只係想唔斷線同速度正常就okay

我係驚變磚姐

用緊Merlin Download平均300幾400 upload再快少少

我想穩定啲

岩岩由dd-wrt 更新左去tomato ,但係使用者 密碼唔岩？

merlin for non-asus router 其實係有侵權成份

唔該曬

利申：其實我都唔係用r7000
只見tomato係reddit多人推介
而且又啱broadcom cpu
merlin 唔係唔好，不過for 非asus router有侵權成分，係illegal，所以我冇suggest
而且merlin 其實都係基於tomato

r7000 原廠成日斷，好on9

間廠平軟件開發，貴硬件，

好似預你擦佢對手asus軟件咁

正因為咁
r7000成為咗刷機之皇
買得佢預咗刷rom

好多3rd party fw 支援

岩岩刷完tomato 頭先wifi 連唔到，依家連電腦都上唔到網有冇教學

sos

R7000用咗都好幾年 仲未有問題出現 長期原廠Rom 最新版本

應該過熱就斷線，冬天從來都唔斷

好撚耐之前試過有一版搞到wifi斷到仆街
就留咗喺V1.0.7.10_1.2.3直到依家
一直都冇update過
其實依家有邊一版係超級穩定

netgear好睇你用邊個firmware
我就刷咗XWRT-VORTEX
幾穩定
我1000Mbps
手機用緊s20+嚟test wifi
wifi上到download 500 / upload 450左右
Lan上到800幾900Mbps
感覺還可以

岩岩刷完tomato ,終於整好曬 ,試緊穩唔穩定

要刷一定係刷merlin
其他都係垃圾

可能係D人放既位置出事 R7000夏天冬天都未斷過
反而前一隻N66 就真係過熱斷線 最後要拎把12CM 放係底吹住就冇事

dllm用個幾個牌子既router
無一個夠Apple airport 咁撚穏定
最撚衰Apple 唔再出

我放廳枱面升高埋都斷

轉左用tomato 慢好多喎

咁唔知啦 不過我就冇用佢跟埋既原裝火牛 我換左隻同樣係DC12V 但係5A牛 佢原裝好似係DC12V 4A

竟然仲慢

原本 dd wrt wifi 去到200/s 電腦 最高8xx/s

依家tomato wifi15x/s 電腦3xx/s

如果我依家想刷返dd wrt 係咪要刷返原廠？
用tomato 係咪唔可以直接刷dd wrt?

tomato ->原廠 -> dd wrt

你覺得tomato 好啲咩？ 係咪我set 錯野所以慢啲？

try this btw

用aio ?唔係用vpn?

各有各好嘅 見你試咗dd wrt都慢咪介紹下tomato
試下開CTF先

係邊㩒🤨？

Advanced > Miscellaneous and turning on CTF or FastNAT on FreshTomato.

留明學野
岩岩先reset r7000
16年買 今日第一次斷wifi冇斷網

越整越慢🤮

2.4Ghz/ 5Ghz?

5Ghz

越幫越忙

依家tomato 唔識升級去原廠/dd wrt 🤔

應該可以去原廠->ddwrt

見到呢個post

我轉返用dd wrt 先，搞左成日🤣

搭單問，用緊68u 行1000mb ，用2.4g就100mb鬆啲，用5g就4-500mb, 請問2.4g去唔到再快啲？正唔正常？

我N年前刷完dd wrt merlin
5G wifi 有300-400Mbps

到依家都未斷過

應該算正常

你搞掂未

依家刷返去原廠再刷dd wrt,tomato 唔穩定

個個都merlin既都好穩定
唔明點解要刷其他攞苦嚟辛

唔識麻，今日整左咁耐，試下得唔得先，聽日得閒先再試

用住先，終於正常返啲

一早刷merlin就冇事啦⋯⋯我個frd買完r7000我都係叫佢刷merlin，我自己買部asus比自己懶得搞

之前唔知有tomato 同merlin 麻，唔係成日過斷線我都唔搞

68u 2.4g上限值去到600mbps喎⋯⋯

as i said
xwrt-votex(merlin嘅非官方導出版本) 係有侵權，illegal for non-asus router
呢一點要清楚